「陳同佳」一話自首，市面立即回復平靜。

多謝「陳同佳」賜港人平安！

多謝「管牧師」賜我地一個無煙既週末！

阿們！

死開啦
五毛引戰狗

願「陳同佳」與你同在。阿們。

大家唔好比大仆街分散視線，要求堅持五大訴求，決一不可。解散魔警，刻不容緩

［開心發現］香港混亂程度原來係政府操盤

Carrie成功利用「陳同佳」令市面回復平靜。

Carrie既初心果然好厲害！

劇本係陳同佳喺香港再殺人，跟潛逃去中國，港台兩地同時要求中國引渡，觸發第二次修例風波

好感恩

fuck off 5 cent

感謝陳同佳賜畀香港一個寧靜既周末

收皮啦！五毛！